（多圖）仆街呀叔等天收

我都有份俾錢架個位，你一個人霸撚左成一個半人位，我坐條撚呀，搞到我要咁樣坐，真係屌你老味正一自私精

自私精坐法

我坐法

唔敢出聲？ 放上黎博同情？
一鳩屌埋去 你癱架坐到咁

毒撚唔敢出聲

成個車好多人

一野屌落去啦

唔敢出聲 然後po上網批鬥人 LOL

樓豬正廢柴

想人點幫你呀 傻hi

佢想同你親近啲啫 點知你迴避佢

垃圾

我話樓主你呀

真係廢，聲都唔敢出

樓主垃圾
講完

自己都唔撚出聲，放上黎搏圍爐取暖？
正垃圾

樓主正垃圾正廢柴

驚閪咩！
一撚屌埋去

廢柴，大大力擰過去，抖正佢坐姿囉

樓主正廢柴

大聲講句：靚仔坐返正啲得唔得

坐上去

你條褲好似好舒服咁

gay post?

樓主呢啲垃圾表現鍵盤抗爭

直接搭隻腳上去

毒撚到出汁